香港Netflix個排名一半都係韓國野，我屌晒你地老母

乜撚野精神病也無所謂，香港有出咗套幻愛你班臭港女又睇晒未呀？
呢套野都推到6個post，幻愛先得十個post?屌你地老母
仲有啲乜撚野青春記錄，乜撚愛的迫降，乜撚回到1997

無唔無聊呀，套套野千篇一律
正正經經講劇情唔撚得，一定要加勁撚多濕鳩愛情線
啲死臭港女又受個下先好野
年紀輕輕同啲師奶既taste一鳩樣
抵香港比人叫文化沙漠

口味唔好咁撚差得唔得呀香港人
你睇咩我唔撚想管，但你搞到香港個排名九唔撚搭八
香港Netflix會更多呢類垃圾片

比撚埋錢都要睇埋啲死人泡菜劇

lihkg係咪已經無人反韓流？

睇左幻愛
唔錯

Agger

你老母臭閪

利申睇左幻愛

亞洲地區有邊度唔係咁？

同意

亞洲地區係咁香港就要係咁？
好睇就好睇
垃圾就垃圾

民主社會連睇邊個國家出嘅劇都要俾你指指點點

咁真係冇港產片上NETFLIX嘛
佢有上GPHONE套紀錄片都算好

睇韓流好過睇支那啦 你係咪想個排名一半都係支那劇?

原來民主＝唔屌得
我係實質阻止咗其他人定係點？

真 唔覺泡菜有咩問題 我唔鐘意不過都唔會屌
又唔係睇支那劇都唔知你屌乜鳩

岩，發覺支劇愈來愈多海外人睇。識個日本人話佢而家睇緊支劇

咁多歐美劇
唔睇韓就要睇支那劇？
姐係你都認同韓劇同中國劇好類似？

咁都有得屌

下 睇套野就屌老母 你自己睇港產唔得係要辣鳩人？

惡過共產黨，鍾意睇d咩都要你管
每一樣嘢興起同墮落都有佢既道理

咁你想點？
泡菜文化係全世界興起係事實 就算佢啲劇係垃圾 點都有人鐘意睇 佢拍極都係有收視保證
同埋 唔係你唔鐘意就係垃圾 唔係你鐘意就好睇
唔鐘意Netflix咪unsubscribe左佢囉

做乜鳩要成日搬幻愛出黎
已經唔係第一次見幻愛有呢d 「屌哂你地老母」style post
係咪想擺佢上枱

利申：睇左

台灣的排行榜前十也幾乎都是韓劇...

有上Netflix 咩

韓劇同本土製作都有睇 唔明有咩衝突

出面睇
你話冇人支持本土麻

啲人睇歐美你都可以屌人唔睇港劇㗎啦
你不如去睇埋TVB啦
每個人口味都唔同 你最啱去北韓生活
剪個頭都得幾款俾你揀就最啱你
利申唔睇劇
不過你都可以照屌我

睇到樓主第一句就笑左
全世界奉旨一定要睇幻愛？

利申唔鍾意韓星kpop
睇戲睇開美英劇
聽歌聽英文法文同廣東舊歌

戲院睇咗三次未得閒睇第四次

韓劇質素係亞洲區嚟計而家應該係最高，而且美劇好少有類似題材（又長又煩既韓式愛情線)，日劇就停左係廿年前咁，大陸劇從來唔睇無意見

韓劇用色比較鮮艷得來又唔會好奇怪，都有可以欣賞之處。唔明點解咁都要屌

根本就係用本土主義道德勒索

冇嘢屌拎嚟屌
好彩netflix有韓劇咋
幫多我老母戒到TVB
而家佢基本上都係ViuTV+Netflix

亞洲除左泡菜仲有邊到既片擺得上枱
唔係泡菜好 只係其他差

你以為netflix d韓劇仲係你以前TVB 亞視睇個d?
tvN背後係CJ
同parasite一樣
人地玩燒錢認真製作架

依家幻愛上撚左netflix咩
D人去完戲院睇幻愛, 返屋企睇韓劇又係咪唔撚得先

利申: 冇睇韓國野, 睇左幻愛, 樓豬唔好批鬥我

有咩問題 中意咩咪睇咩
你中意其他咪search嚟睇囉
無人叫你一定要跟住個排名嚟睇
睇咩放鬆下又要你管呀

係咪想我睇反黑同鐵探

我屌晒你地老母

peaky blinders都冇on99

咁唔係點 你話支那劇就話啫 十年上嗰陣都有上榜啦 人地睇咩都要管同共產黨有咩分別

利申 從來唔睇韓劇

自從睇過第一套韓劇後 我唔會再盲反佢地
根本喺製作嘅認真程度上 韓劇絕對唔比歐美劇差

關你屁事
我想睇一早睇咗
使你係度提？
點解成日都要道德綁架？
講到好似唔睇就係罪咁
如果你格硬逼一個完全冇興趣嘅人睇
同叫佢食屎有咩分別？
我唔係話套作品本身有問題
但個觀眾係抱住被逼嘅心態去睇
同中小學嗰時被老師逼住睇戲有咩分別？
咁樣個原作者會特別開心咩？
咁樣就係特別尊重原作者咩？
我剩係覺得好噁心

燒錢拍就代表好？
咪一樣係狗血劇情

dark好撚有質素劇情好正咩
屌你老母當自己係咩

愛情片係女人既AV

歐美近年d劇/電影越黎越政治正確，套套都有大量gay/les/黑人喬段影響劇情
反而韓劇題材越黎越多元化，製作亦好認真，亞洲地區入面算最高質

利申歐美韓劇幻愛都有睇

啱呀
都ON9
一定要睇歐美劇先得?
D劇都唔知做幾多季

見套韓劇都係講精神病我先講埋幻愛姐
又有咩問題？

屌你老母你當自己係乜撚野呀
你大撚哂呀
你小眾咪自己去睇小眾野
你地球人黎架炸全世界就你一個呀
你咪撚訂netflix睇hbo睇小鴨影音咪得囉

你唔睇戰狼就係唔愛國

無 你有權有意見既
不過無人會就你一個囉 傻仔
你睇個d就係有質素 人地睇就垃圾
痴撚線

你同佢咪又係俾同一個價
佢睇咩關你撚事咩

佢地：嘩dark好撚有深度 breaking bad睇完好多感受 house of card神劇 money heist睇到停唔到

雖然我都唔鐘意韓劇套路
但人地睇咩關你撚事咩

睇韓國野 = 唔睇幻愛咩而家？
mutually exclusive 架？
幻愛Netflix有冇？
邊個國家嘅劇整得好睇咪睇邊套
關你撚事

呢個真
我老母成日睇NETFLIX
出街睇,搭車睇,返屋企又睇
基本上佢都唔會睇TVB

世界大戰抹黑宇宙了......

利申：覺得好睇 未到神

咁事實上係多人鍾意睇啊嘛，咁你想點？

韓國嘢有咩問題

香港電影最高票房個排名全部都係美國野，我屌哂你哋老母

已經幫樓主諗好下個po嘅名 唔駛多謝我

對班玩膠使乜咁上心

唔係黃我就一定要撐
我最睇重兩樣野
我自己有冇興趣同埋符唔符合我價值觀
如果兩樣都冇辦法同時符合
咁我理得佢黃定乜撚野都好
一概唔睇
同埋你班人日日係度提幻愛點點點
唔夠回本點點點
關我屁事
依家拍片又唔係食野
食野難食都係用我十五分鐘
套劇屎就用我兩個鐘
我做唔到為一套無興趣嘅劇坐係度兩個鐘
我覺得坐係度睇曬套戲係作者嘅尊重，所以唔好問我點解唔走

其實有個簡單既解決方法既
你試下做老闆 做到發到好似李嘉誠咁
然後科水落去發展娛樂圈發過韓流咪得囉
希望樓主睇到呢個建議之後可以發達啦

睇咩關你撚事咩死毒撚唔想見到個list咪quit netflix囉

一定係港女睇？
見到大把男fd都睇韓國野喎
利申唔睇韓劇

好睇咪有人追囉on9
唔好睇的話，你俾錢我睇都唔撚睇啦

利申 冇睇

回到1997? 你想講請回答1997? 點樣千篇一律? 到底你有無睇過?

真
歐美而家d劇呀戲呀 左膠劇情多到有少少想嘔
我乖乖地睇下d舊戲 睇下bojack個類動畫
仲開心

樓主反韓啫
佢無諗過韓劇會有劇情

睇左幻愛
無睇韓劇
但人地鍾意睇咩戲關你撚事？
你係有心既 可以開po推幻愛
都可以日日入場睇幻愛
但唔係甘樣屌人地睇其他戲囉
人地有無睇幻愛你唔知 你地鍾意其他睇關你撚事咩？
知你愛港心切 但我地所有人都係
btw 你咁低能走出黎7 真係好醜怪

其實我覺得各人喜好姐
可能呢幾套真係神劇

但我自己就唔鍾意睇D仲拍緊
而且都唔知幾時先會完0既劇

好似stranger things咁
一次過睇完兩季
果時先發現第三季都未上
到第三季上啦,原來仲話有唔知一兩季先完

我無睇喎sorry 韓劇係千篇一律係狗血
但個受眾係多係做得勁過你d「神劇」囉

狗血好本土？？

他人即地獄

睇咗韓劇都可以照樣有睇本土製作

利申：我兩樣都有睇

你不如睇吓港產片個度先啦
熱門嗰啲全部都係爛片或者葉問

其實韓國個影視圈不嬲都有質素
多人睇有乜問題

好撚多韓撚入黎對號入座

stranger thing好睇啦
屌你武漢肺炎搞到唔知幾時先有

邊撚度係民主社會

真心幻愛唔夠吸引同好睇

經過上年we connect左
講真成個亞洲地區最支持香港就係韓國
大家都無咁反感
利申無追韓劇無咩點睇韓國野，純議事論事

你明唔明對號入座點解
而家樓主就係點名屌韓劇撚 點樣對號入座

原來係香港歐美野都算係小眾
我以為我返咗中國

OK QUIT咗

我以為我去撚左北韓tim
屌你老母咁撚大支野係度指指點點

大佬呀 睇咩又關你撚事咩
咁鐘意管住人睇咩睇咩
現實一定係大仆街黎

QUIT左仲開POST

啱啱先睇咗套喪屍韓國電影，唔記得咗叫咩名喇，垃圾劇情，唯一可取嘅係女主角幾靚

事實在這二十年間，韓劇水準提升左好多，連韓國電影都有一定水準！亞洲國家中，韓劇同日劇係最好，香港已經落後人幾班、大陸創作受限制劇種更加千篇一律，台灣還可以！

我無想逼人睇幻愛，只係見到香港人寧願睇套相同題材既韓劇都唔睇本土黃野，有啲躁底。

睇咩都要比你管 個ac你比錢？

見到d名已經作噁，乜撚野愛的迫降

Breaking bad個Jesse都算靚仔, 係着衫頹左啲啫

終於有人屌
比錢睇韓劇比掛住個負離子機出街既人更低賤

掛住部機出街都唔會話影響到人最多影響市容

你用netflix睇韓劇影響到netflix比我既recommendation從而影響到我

睇完香港唔比睇其他？
你識既人可能係
但唔代表全世界都咁撚on9睇左a就一定唔會睇b囉

韓國電影一直都高水平
我都有睇，啲懸疑片好正

但港女只睇韓劇

netflix 有跟地區限制 有咩片嘅咩（利申 冇睇過netfilx）

如果冇限嘅 唔明點解屌 （利申 唔睇韓）

如果有嘅 會跟返觀看次數 set返咩片佔比較多% 就要大大力屌 不過係屌netfilx

個頭好大

你又知人冇睇？

你係咪又係嗰啲活喺連登世界觀入面嗰人

如果用連登討論度做指標
你個香港都幾細

#Alive幾好睇 不過鬼佬劇本

人地閒暇時間睇Netflix都要比你屌老母都痴撚線
依家人地又唔係睇中國劇，睇韓劇點解要屌人老母
Netflix都好少香港劇同電影，韓劇好睇咪睇囉，唔需要批鬥下話
點解睇外國劇就唔洗屌 睇韓劇就屌？
莫名其妙

幻愛關netflix咩事

講真好睇就自然睇架啦，唔好成日用黃藍黎綁架其它人，如果黃百鳴係黃既，佢拍埋d咩家有喜事2021，唔通我又要睇咩

利申有睇幻愛

香港有文化？ 啲香港人乜都抄人
港女完全冇特色 露肉/扮日韓 好噁心

用下腦先講嘢啦
咁樣同熱狗屌票都咩分別？
睇netflix韓劇有冇話唔睇幻愛啊？
屌兩下就要聽你話？
笑撚死。
EQ高少少先岀嚟開po啦，
影衰曬所謂黃嘅人

你唔中意睇韓國愛情片就唔比人睇

有得揀睇日劇都唔睇韓劇

真笑撚死咁都有得打飛機

恕我直言 一樣題材嚟講雖然是精神病但沒關係屌打幻愛
PS兩個都睇哂

如果樓主唔鐘意食飯，會唔會屌晒全港食飯既人

關咩事呀 咩類似 完全唔明你最尾依句噏乜鳩

韓劇係亞洲近年係top個堆
至少屌打近年既台港中劇
多人睇實有佢既道理

成日想喺個香港頭十碌下有咩好睇
次次都無收穫
依家都係拎嚟睇記錄片、adult cartoon、舊戲多
最慘係有啲好劇香港版無上 Peaky Blinders嗰啲
要vpn/大陸網

better call saul都有上top 10
當然我就覺得應該長期top 1

個人都對泡菜野無咩好感
睇完逆權系列 & kingdom有D改觀
只係盲捧泡菜嘅我先好反感
e.g. "屍殺列車講人性好正好破格"

搞到我即刻開netflix搵幻愛

屌你老味呃尻我

玩咩 netlfix有咩本土黃劇

我諗屌睇韓劇嘅 都係畀睇上腦果啲人累

總有啲人睇劇睇上腦 成日以為自己女主角咁 又想身邊啲人好似套劇咁

咩地區都總有人睇上腦 只係香港無可厚非韓劇佔最大百分比 睇上腦嘅人都會多咗 影響其他人觀感

情況其實同動漫毒L類似

利申 毒L&日劇

見韓國野就屌，人哋背後做訓練生啲努力活該俾你哋抹殺？
坐係屋企嘅你哋好幾多呀

利申：非韓迷

講到睇韓劇就唔會睇本土戲咁

十年

佢由頭到尾都係由自己出發去諗野講野
你梗係唔知佢up乜鳩啦

叫人支持本地歌影視（港台，viutv）當然好
但唔洗屌哂老母既
會有反效果

燥乜撚嘢姐 幾時有唔睇本土呀
全部文化嘅戲都睇晒唔得？
本土本土 屌 見到你都燥底呀

樓主究竟有無睇過就算是精神病也沒關係 人地成套嘢都喺想社會大眾關注精神健康 你拉埋嚟講好肉酸 不如睇完先再吠啦

一日睇10次咩
港劇10隻手指數得哂

唔通真係睇樓上巴打講嘅cctvb鐵探同政協春反黑咩

你唔明定我唔明呀
樓主有指名道姓咩
唔係韓撚又點會屌樓主呀
咁唔係對號入座係咩呀

睇咗 覺得可以有改善空間
佢發脾氣出去無啦啦打喪屍嗰part有啲做多咗

笑撚死人
人睇咩關你咩事
而家韓嘢量又多過你質又高過你 睇有咩問題
原來睇一樣就唔可以睇其他 長知識了

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

其實呢，韓劇hit都有佢既原因
你唔鍾意睇可能唔岩你口味，但唔代表人地拍出黎係垃圾
港劇唔爭氣有咩計

返屋企睇住幻愛屌自己老母啦傻閪出黎柒

佢個mindset係
你地d垃圾廢柴港女反得佢
就一定係只睇韓國或只睇支那劇呀
個腦轉唔到彎

好過tvb啲劇十世
cctvb一講反社會人格就一定要拍到殺人
少少深度同引人反思嘅地方都冇

有的
有啲劇/戲可能會因為地區版權唔喺Netflix手而令香港版無得睇 例如Peaky Blinders

Netflix個系統其實唔夠user friendly 唔係咁幫到用家去搵想睇嘅片
影片分類籠統、無filtered search engine

係近期先加多啲類似SNS嘅功能 俾你知同Account user / friend近排睇咗乜
但我認為呢類功能唔夠到位

係支持嘅一早戲院睇咗啦
得閒返睇擦view貪得意咩

死頂有咩意思
就算係有一兩套documentary / film好睇
你都唔可以binge watch
黃圈難做大係事實
你話要黃圈拍劇去到比netlfix睇得上收購更加難
(netlflix其實都買唔少香港小品電影
不過如上 睇過你唔會上去係喧loop)

夠膽你而家放10張幻愛戲飛出嚟

唔同戲院唔同場數

好似無咩關係 係唔中意就一直都唔會去掂
只係少左人屌 睇開韓國野既就多左人有位屌返人咁解

binge watch 十年
好似有班人唔知streaming service比起傳統TV
就係贏在可以binge watch

十張邊到夠呀 大家要睇到上排行榜no.1

已經好睇過新果套屍殺

佢想指拉埋韓國嘢到講 唔係對比幻愛吧

咁又點 係咪睇幻愛就唔睇得韓劇
睇韓劇就一定唔會睇幻愛

劉亞仁都幾鍾意拍依啲風格
佢套burning好睇好多

反K pop
但其實泡菜影視係OK
當然都有指比師奶睇嘅垃圾 不過逆權系列 parasite呢D真係唔錯

無謂為難小學生啦

我屌哂你地老母！！

其實你應該講垃圾韓劇根本唔應該睇

如果Netfilx 冇香港區版權
即係大多數有香港公司買咗？

除非已經全部視香港為中國

好撚煩 成日講到支持本土嘢就一定要睇幻愛
唔睇幻愛就唔支持本土
睇其他國際文化嘅嘢就唔支持本土

樓主一定係嗰啲睇完幻愛post上ig 加個tag #本土 #支持本土 #幻愛 嗰啲 慌死人哋唔知你支持本土咁

五毛口吻

其實我都唔明有咩衝突
睇美劇就唔可以睇韓劇？
唔可以兩樣都睇？
利申除左breaking bad其他幾套都睇哂啱啱開始睇秘密森林

睇到上新聞就差唔多

為咗完成幻愛馬拉松
連登會員 戲院猝死

當然可以 其實睇多d唔同野先有多d唔同感受囉
係唔知d人懶清高做乜鳩姐

你話情情塔塔嘅9劇 我不予置評

高質啲嘅韓劇同題材都好用心制作
唔好抹殺晒人哋嘅努力
我唔係煲開韓劇嘅人 我都只係揀題材睇
只少有啲真係用心過香港拍嘅好多

收足韓圜幫韓狗宣傳
全部負評唔睇

樓主柒到深潛埋

好撚柒煩 成日話幻愛幻愛
睇撚完幻愛唔撚睇得韓劇？
利申：睇咗3次幻愛

都要明白韓國劇點解咁受歡迎既

容易消化，角色清楚，情節易明，靚仔靚女, 景靚
好似個咩迫降 又瑞士又咩咁
轉個頭睇番都明發生咩事咁

香港人生活壓力大，唔想用咁多腦好正常既

咁都可以發曬癲屌人老母
樓主你住青山？

咪就係講緊情情塔塔嘅9劇係垃圾囉

主流係女多煲劇無計
有靚仔佢哋返煲幾次都得

仲要pin個咁柒嘅留言

冷靜啲先，劇同戲係唔同類別唔同平台嘅，睇完幻愛再追劇有咩問題？
你推幻愛ok，我都覺得幻愛好好睇，仲睇咗三次添，但人哋睇咩劇真係唔到你屌囉⋯退一步講，唔睇幻愛但追歐美劇係咪又無問題
利申返偏好歐美劇

樓主開POST果陣應該心諗會好多人buy
點知留言一面倒

唔PIN囉

Netflix有幼愛？

其實pin親自己都柒

？

各有喜好 點解一定要睇歐美劇
睇野要分國家 咁都有得批鬥
咩吸引就睇咩架啦

利申 幻愛 韓劇 歐美既咩都有睇

咪係
支持本土但唔睇愛情片有咩問題
睇淪落人覺得好撚正
等緊古天樂系列

你就柒到潛，似你咩24小時MON住連登
get a life

應該係 心諗連登仔屌開韓風

幻愛同劇名一樣得情情塔塔咋喎.. 只係贏在題材新穎
一開始以為男主呀媽係條伏線 點知連樣都冇出過
我就唔係幾覺得可以令社會大眾關注精神健康

全部善用不推文啦
ON9 POST

但你好難叫一套電影嘅討論post開咁多個
一套兩個鐘有頭有尾冇續集冇奇怪世界觀嘅故仔來講
可以開到10個討論post算係好好
樓主未免有啲太過悲觀

Screen time
Film 2 hours vs series XX hours
再加上有明星效應
兩樣嘢本來嘅可比性其實唔大

真 有時候d左膠元素格硬放入去 好突兀

點好法
我都想八卦下
以事論事

你拎netflix出嚟講嘅話都至少講返幾套喺netflix上面值得支持嘅港產片呀事實上netflix上面又冇乜港產劇，你攞呢個嚟屌人會唔會太過無理取鬧呀？

淨係幻愛冇netflix呢個point 樓主已經駁唔到幾乎每版都有人講然後樓主扮睇唔到

一早知啦，LIHKG一早變咗崇韓大本營
仲係高登咩屌

你自己講架嗎 個排行榜大部分都韓劇 冇咩歐美劇 咁唔通韓劇係小眾？

嘛

ISIS 班恐怖分子都用咗好多時間努力去訓練

此post已完

乜鳩，我夠知netflix無幻愛
駁乜撚

可以咁拎嚟比 笑撚死我
你要唔要驗下腦
ISIS拍劇㗎？

咁咪係netflix多人睇韓劇同係戲院睇幻愛有咩衝突
利申睇左幻愛兩次

韓劇成日抄人地個背景，但3集過後就會變返愛情片好好地講個故事唔得嘅

你搞清楚係因為 唔睇幻愛所以睇netflix韓劇 定 掛住睇netflix 所以唔睇幻愛先啦
同埋你個論點根本就唔成立，1.兩者平台唔同 2.兩者播放時間不一
咁係咪我如果睇netflix我一定要睇陳小春套反黑捧到佢上熱門no1咁我先叫撐本土劇？

除左愛情線 都涉及到幾多其他唔同既精神病
同埋中間有d故事都幾感動

我都係兩樣都有睇 但唔覺得幻愛有大家講到咁好睇
只可以話題材新穎咁解

韓劇成日都係好撚認真咁講一個好撚冇內容嘅故事

個文本唔得，衰啲講句有幾可見人講韓劇會重點放係劇情？

歐美劇個劇本係叫造真係講緊個故事，韓劇根本只係個背景+睇男女主角拍拖

韓國人係咪殺咗你全家所以咁反韓？
你試過睇未？佢哋係拍得好 劇情的確係好好睇
唔啱你睇嘅嘢就係垃圾
排行榜話俾你聽絕大多數人都鍾意睇
咁唔鍾意就返去睇TVB啦

韓劇個多元化係背景多元化，但始終走唔出「男女主角之間嘅愛情故事」

十萬個背景，但就點都係男女主角嘅愛情故事

幻愛同劇名一樣focus喺情情塔塔 幾乎係用哂所有篇幅講愛情 少少親情 友情位都冇
例如男主呀媽出現過喺對話度 但一幕都冇出現過 理應精神病人嘅家人係幾重要嘅角色嚟
相反雖然是精神病但沒關係除咗有愛情元素 仲有親情 友情
佢係帶出到照顧精神病家人嘅壓抑 痛苦
作為精神病人嘅朋友相處嘅模式等等
而呢樣先係最貼切現實寫照
更莫論佢係一個互相拯救 治癒嘅故事
韓劇喺感情嘅細膩位實在做得好太多

其實香港好多人都對韓劇好有偏見
不如你試吓睇先啦 講到韓劇劇情好差咁
佢哋啲劇拍得好好㗎

你咁講愛回家都睇得
仲要有 5 1
間唔中又帶出到啲道理

你有你睇歐美
我有我睇韓劇
有咩衝突
你想歐美劇爬頭咪自己叫身邊人睇，谷上去
上嚟搞分化有咩用你旨在唔想韓劇係頭幾位啫
睇開韓劇嘅人會因為你個po而走去睇歐美？
咁就令到唔再俾韓劇獨佔，啲劇就會多元化啲？
on9

連登仔好撚多反韓

你不如睇吓近期好撚紅嘅新劇先 依家啲韓劇劇情都好撚好喎 完全唔係你講嘅咁

單講精神病算係幾好既
但係大部分韓劇都係離唔開偶像元素做主導
德魯納就係一套垃圾中既垃圾

真 初初都好抗拒韓國劇同埋電影
第一套覺得好神既韓劇係singal
之後開始慢慢接觸 發覺佢地無論係演員同制作
已經可以係亞洲第一咁制
日本重係停滯不前
同埋韓國真係可以將好多政治色彩放響電影上面
將過往d暴政 民主運動 社會議題放響影視到 試下比其他亞洲國家 實過到政府個關
真係好撚正

可以試下睇多d唔同既劇
或者你試下睇signal

韓國電影同韓劇真係兩回事黎
電影真係講緊故事，韓劇只係搵個地方賣明星，本質上同綜藝節目冇咩分別

傻閪先睇幻愛

佢地睇幾套就覺得全部韓劇係咁
大撚把非愛情既劇好睇

我以前都好憎kpop
反送中之後開始想試下接觸韓嘢
聽聽下搵到啱嘅團就迷上咗

我曾經都屌得好勁
因為我韓國比我嘅印象係一堆扮女人嘅男人
主觀就對成個韓國好反感

但係當我慢慢去了解
其實我反感嘅唔係韓國娛樂圈嘅本體

而係不停吹奏呢個韓國娛樂圈而踩香港嘅人
反以我一定會屌泡菜

諗番 自己咁主觀屌佢地
其實同佢地冇分別

韓劇可以
kpop男扮女有待接受

因為樓主呢種人
我有免費飛都唔會換幻愛 寧願過期

韓劇電影亞洲第一都不為過

樓主個柒頭係咪已經縮左返老母個閪度？

停留係咩年代，覺得韓劇仲係得on9狗血愛情題材
係冇進步過的話，人地韓國娛樂產業就唔會係世界興起得咁撚快
踩人之前連人地國家娛樂事業方面嘅改變
都未了解清楚，仲用舊時指標去判斷人地現有情況
好嘢

唔係 佢有上水淨係覆啲唔屌佢嘅留言

反韓嘅全部都係情緒主導㗎啦 就係睇佢哋唔順眼
連登真係太多 同佢哋嘈都嘥氣
韓國嘢紅係有原因嘅 有實力先會有咁多人鍾意 個個淨係睇表面就屌鳩佢哋

佢應該差唔多上水

究竟要幾柒先會拎老人院高登黎講

其實當年我都係反韓撚
其實又唔怪得晒佢地既
最紅個d黎黎去去都係喊苦喊忽傳統韓劇
搞到韓國就為識拍依d
我都係女朋友迫我睇d韓國懸疑片先開始鐘意韓國片

民主咁撚樣比你用㗎? On9仔 你呢啲正一大陸人思維 屌 block左你條傻尻先

班韓撚惡撚到

笑死 俾人屌就話依到崇韓大本營

我睇開歐美 連歌都聽歐美band
本土我一向支持 會入場睇
高質韓劇/戲我亦都會睇
咁係咪就要俾你屌唔支持幻愛

休息睇自己中意嘅嘢都畀人屌
咁都搞臭到香港

老實我鐘意睇韓國戲 劇就不了 想靠睇戲pick up韓文都次次悶到仆街就閂左

仆街笑死 韓撚先可以屌樓主？

睇條友d留言仲好笑過d笑片啦
仲洗睇乜野netflix

睇劇pick up 韓文

只可以話幻愛同十年掛勾咗
只可以話道德審判咗
根本精神病題材的確係韓國做到出色
幻愛呢套同幾年前有套韓劇，題材都好類近
但平心以論，人地劇情細緻位同感情都有張力好多
港產係要撐，但唔係盲撐到有失色嘅地方
就用踩其他地方嘅戲劇文化嚟抬高

講咁多做乜 樓主個柒頭根本就盲反撚

或者你試下睇非愛情劇
你應該會有唔同睇法
宜家韓劇其實已經分類得好清
以前嘅狗血劇因為配合返觀眾層(老人同師奶)
多數都擺咗係晨間劇
黃金時段播放嘅，宜家已經有唔同題材嘅劇
唔係仲好似舊有咁得單一愛情
撞車cancer兄妹呢啲

屌幻愛又冇係Netflix到上 你又知邊套多啲人睇？有乜撚嘢好比較

利申睇撚咗幻愛好撚耐啦我屌你老母

韓國文化真垃圾
不過電影另計

裝咗Netflix之後10居其9都係睇韓劇
利申: 中佬

韓劇有啲係拍得幾好

但韓國成個社會風氣仲癲過日本

本身都麻麻地韓國
但舊年佢地咁支持我地之後真係改觀

上年崇日反韓撚靜撚晒

樓主現實應該係啲懶鳩有性格，類似伍公子果類廢老思想自我中心，唔願意去接觸就話垃圾果啲無法接受新事物，思想停滯不前果類

屌反韓劇個班根本全撚部個思想仲停留係十幾年前嘅韓劇文化
人地進步又唔睇，腦又唔用下
如果宜家韓劇文化仲原地踏步緊
就唔會呢幾年係世界地位爬得咁快
話得情情塔塔，人地齣上流寄生族又唔講？
奧斯卡都拎埋，憑佢做做下變愛情片？

弱智咪要屌囉on9

你要玩資格論呀嘛
你話好努力就唔應該被抹殺丫嘛
咁我用一班另一班都係好努力嘅人作例子來突顯你本來說話嘅矛盾有乜問題？
「因為好努力所以他人唔能夠猛烈批評」
呢個講法站不住腳

首先呢班韓星係已經上左位
根本唔存在佢哋嘅努力俾樓主屌兩野就抹煞左呢個問題

更根本
娛樂圈本來就係金主丶經理人同消費者有份主宰嘅市場，努唔努力同俾唔俾人抹煞係冇乜關係
呢個唔係你有幾努力就攞撚咗免死金牌唔使俾人屌嘅市場
你班人攞出來就係被人望，被品評
You are a visual product.
你再努力都好你嘅經理人公司要雪藏你嘅
你嘅事業就可以玩撚完
況且做影視行業
唔係幕前先係咁，做幕後都係咁
努力只係其中一個因素，係要個人叻，岩際遇先發到圍
做呢一行，大撚把人係好努力但同時亦會被抹殺
唔少因為佢地同你嘅諗法一樣，太撚天真而討厭

而且
比起一班咁嘅冇營養賣肉整容韓國明星，我寧願要一班坐喺度嘅人
起碼冇扭曲人嘅價值先

點解有呢種睇法
屌你睇得韓劇多數都鍾意埋佢成個產業
會淨係睇韓劇？咁係你識太少人啫

其實韓劇依家有好多種類
有純愛情既劇
亦有好多帶出社會問題既劇
當然都有機會中間加少少愛情線
因為愛情線的確最易令觀眾投入
但其實好多既愛情線都好點到即止
起碼唔似cctvb果d成日上床
好似機智醫生生活、我的大叔呢d劇都好高質
唔好成日為反而反
韓劇進步左好多架啦
唔好再比自己個印象停喺純愛情劇同偶像劇度
韓國既演藝界競爭好大
人地真係好努力去突破
你開幾套睇下你真係會改觀

利申 歐美劇同韓劇都有睇

你係有權發意見
但民主係要建基於尊重

呢個你係邊聽返來？

韓流其實好反智，劇情同外貌都虛偽
好多新加入連登既00後鍾意流
所以韓流開始在連登當道
Btw我撐樓主

下，我自問係普通香港女仔，我睇過sex and the city, modern family, game of thrones, house of cards, breaking bad, veep, orange is the new black等n套美劇，最近睇完the umbrella academy同13 reasons why，但我都有睇機智醫生生活、惡之花同永遠的君主 美劇好睇就唔代表韓劇唔好睇，kpop同kdrama一早衝出亞洲啦，大把外國人睇韓劇聽kpop 你咪繼續反韓囉

韓劇可能大部分都係情愛，劇情唔太複雜，相對嚟講對大眾係易入口啲。但韓國電影喺亞洲嚟講製作好認真，上流寄生家族呢啲可以拎埋奧斯卡。睇劇都係雅俗共賞啫，又唔洗屌人老母嘅。見到身邊嘅人淨係睇韓劇，咪推介啲好睇嘅歐美劇俾佢哋，改變下佢哋對歐美劇睇法。

利申 睇歐美劇多，韓劇少睇

樓主開啲post 感覺有反社會人格？

「每一樣嘢興起同墮落都有佢既道理」
我諗起全球流行既抖音

屌某d野其實都有佢屌既道理

樓主依家就係屌緊睇韓劇既人
睇韓劇都唔一定係韓撚
好睇咪睇囉
所以你話韓撚對號入座都係有問題

正如我睇動漫AV又係日撚咩

令人反感嘅係一班人去模仿

AV要睇歐美

咁應該成個世界都弱智得連登最清醒，人地kpop紅到去美國，bts啱啱先拎左billboard 連續兩星期第一，開演唱會開到去中東地區。再睇下人地韓國明星去外國啲片，大把外國人接機送機拎簽名

反韓反上腦？歐美劇又唔岩師奶口味，毒撚上網單單打打鬼理你

點解反K-pop?

好似一開波已經講明屌緊情情塔塔嘅垃圾劇果啲韓撚

幾時又spin到到睇韓劇就韓撚呀
睇running man係咪韓撚呀

你使唔使查下字典先呀
屌得樓主果啲你又點證明佢冇睇開垃圾劇
而被釣出黎屌樓主既人已經可以合理推斷就係睇過針對性指出果啲垃圾劇
你又點得出個結論係對號入座有問題

//對號入座是一個漢語成語，一般比喻有些人沉不住氣，對於未點名的批評自己跳出來認賬。//

咁都有得屌我喺鍾意睇韓劇但同時會睇港產片喎
睇你個款都係除咗幻愛唔會睇其他港產片啦

咁韓國野真係幾好睇
特別啲戲

2邊都有睇唔撚得嘅
傻鳩

其實對Kpop本身無咩野
係覺得賣肉洗腦歌
但Kpop粉真係好難頂
特別social media呢班事無大小 講緊咩都要9貼D唔關事嘅片
仲要好多係SJW

又話唔想管又出post屌
Btw武肺之後個排名已經係咁

樓主可以睇下sky castle 機智醫生生活 等等
就會知道而家韓劇已經唔止你心目中嗰種on9言情劇
多元化咗 所以先有得keep住紅

亞洲市場就係話比你聽大部分人認為韓劇係好睇

你何以覺得自己非主流就高尚啲

Dark一樣可以係垃圾

韓劇有題材一樣可以好睇

自己唔識唔同角度抽取好野一尾鳩屌就唔好衝岀黎柒啦

飽姐已經當葉嵐係半個女
點會冇親情友情
同埋劇同電影點比較
電影淨係時間都少好多
淨係欣欣 葉嵐兩個身份兩個故事都好多嘢要交代

大佬呀
戲同劇點比 戲時間有限

劣幣驅逐良幣囉
整容gay佬有咩好睇?

笑死
咁講 任何地方既演藝圈都虛偽架啦

唔係當唔當道既問題
係以前高登時代留傳落黎既落後偏激思想
見到個韓字就覺得人地唔好咩都差咁
香港人接受新事物既能力一定係全世界最差最垃圾
仲未計韓國人歷史上做過影響香港人一條毛既事都冇
反而係強國同日本成鳩日搞人國家，搞到人地分裂又遲左幾廿年發展，由窮閪國家急起直追先有今日

人地韓國拎埋Oscar，Billboard第一，Netflix又韓劇當道
冇質素都唔會有人支持啦
亞洲黎講韓流唔係最高質仲有邊度

你當連登流？

二月廿九個po仲推緊你唔講？

又係借題發揮連登死毒撚仇女就仇女啦屌 香港人先咁撚鍾意睇Netflix 除咗Netflix大把野睇 俾啲錢轉VPN都得啦

Netflix 原創嗰啲都係垃圾 佢係買人哋先好睇 英劇先係最有深度

支持樓主

唔計有冇幻愛

睇韓劇正on9

點都有質素過套精神病先啦
利申：不反韓 議事論事

睇完Dark 睇天能好易明

幻愛又無上 Netflix ，咁都有得比
屌你戇鳩都費事

韓流有咩好反
又唔係睇支那, 韓星係全球明星黎講都算係最常屌共之一
btw你又知人地無睇幻愛?

樓主以後剩係可以睇本土歐美av, 唔可以睇日韓av

我無

Dark劇情唔正？

笑撚咗

啱既，韓劇係唔同啲既

日日煲動漫煲上腦個啲毒撚又唔見你講？

真係堅on9

吓

local nazi

幻愛真係唔係好得
同韓流精神病一樣精神病
開頭以為女主角係男二

樓主講個d咩劇黎
利申：睇開愛回家 過街英雄呢d本土制作

可以屌哂全球人類

。

原來咩係良幣同劣幣唔係由主流意識決定，係由你班盲目反韓嘅人決定，韓流唔係良幣，屍殺列車、與神同行、上流寄生族就唔會紅遍亞洲，甚至拎埋奧斯卡啦；kpop唔正跳舞唔好睇的話，又點會有咁多唔同種族嘅外國人聽？一咪整容基佬話人，原來得韓國人整容嘅你又知日本人香港人冇整，只係韓國整容文化係好盛行啲人整完會認姐，你就最應該整整個腦添。

陰陽怪氣叫好睇
主流=一定好？

你好鐘意背書？

嘩識睇dark好威好似得你一個識欣賞咁。
我大把睇開韓劇嘅朋友都有睇dark啦，你搵dark同成個韓劇catalog比，就好似搵羽毛球同網球比咁，完全冇可比性，你唔搵半澤直樹、14歲的母親同dark比？

原來你咁唔尊重主流，難怪林鄭都當主流民意係垃圾 ps：一個意識之所以成為主流一定有原因，你可以鍾意但要有覺悟同尊重囉。

而家流行左膠政治正確一定係好野啦咁

關你撚事咩 咁都要管呀
咁撚叻sd信去Netflix投訴囉
我係鍾意睇韓劇呀屌你老母吹撚漲呀

睇劇都要俾你屌
關你撚事咩
有時間去twitter reddit 幫手屌共匪啦

支持樓主
韓星後生仔女永遠有陣7味
大叔中女就好d

林奠有連登acc!?

睇完dark再睇返時空穿梭戲只會不停搵到bugs...

劇情係好撚正

套Kingdom都唔錯，拍得好認真，但劇情大路左d。

講韓國社會既戲幾好睇
但韓劇真係得弱智先睇

睇開警屝片
乜鬼野垃圾韓劇

屌晒你老母用匪語

成班未睇過韓劇以為韓劇仲係80年代個種撞車生cancer
走黎笑2020年既韓劇
見到都覺尷

樓主幫幻愛倒米

樓主真係好撚柒 笑死
咁戇鳩嘅人我都係第一次見

Netflix 有咩香港劇呀屌
無劇你想香港咩排名呀

搞到香港個排名九唔撚搭八

一句講曬
個排名唔啱你心水就唔撚得
仲話要爭取民主
從小事都睇到好多人骨子裡都係獨裁者

就嚟cut

樓主盲反撚 佢都答唔到點解

推
俾大家睇下樓主幾on9

樓主
其實依家都有韓劇係無你最憎既愛情線

秘密森林（講社會黑暗）
未生（講職場）
signal（查案）
棒球大聯盟（運動/職場劇）

以上韓劇係好睇之餘亦大受歡迎
睇你識唔識揀
韓劇興起係有原因
唔該放低你既偏見啦

一巴巴刮落自己塊臉

咁《秘密森林》《signal》係咪比弱智睇

好撚多崇日反韓毒撚

Yoooooo what up biatch

細個俾動畫影響就崇日
大個左覺得兩個地方都有好有壞
唔明互踩做乜鳩

支持樓主 Netflix買多D大陸劇仲好啦...

佢唔係反愛情線佢係反韓姐
幻愛成套愛情片添啦 咪一樣咁好睇

其實人地鍾意睇咩咪睇咩囉...
樓主小小野就咁大反應憤世嫉俗又愛管東管西平時一定係生活於痛苦之中...

有咩問題

係，例如the platform香港版權向安樂手上

其實我都好鍾意日本 晚晚都會睇漫畫
不過就我眼見好多毒撚朋友都係反韓咁
只針對呢班人

無呀見佢話「正正經經講劇情唔撚得，一定要加勁撚多濕鳩愛情線」呀嘛

韓劇都有正正經經講劇情囉
netflix都有得睇呢d韓劇

咪癲啦樓主你咁未盞倒幻愛米

你唔鍾意就等於唔好？

陽光先生勁撚正

韓狗必需死

點會冇 連周星馳舊一舊果啲Netflix 都有

我老母之前睇CCTVB
而家幫佢訂左netflix 睇韓劇
咁都要屌我老母?

點解仲有班人好似停留在韓劇愛情片就係富家子弟溝窮困女主，藍色生死戀個隻咁 依d劇韓國人自己都唔睇...
近幾套夫妻的世界，Sky castle,謗法... 好好睇

屌票屌客

我絲嚟 早兩年已經睇曬Breaking Bad
點解女仔一定係睇韓星靚仔？

你不如叫netflix多返d電影好過

因為班人平時都唔睇韓劇，但就以為自己好了解韓劇

睇個名就知係韓粉 同昭旻一樣咁on99

大把女睇bb

收嗲啦
一日到刻幻愛幻愛
最撚憎你班人睇咩片都要俾你地情緒勒索

你又奇怪啦
樓主發病關幻愛鳩事？

小眾以為自己特別高尚

但香港Netflix真係好偏心韓劇 我想睇日劇但得勁少

Netflix又冇逼你只可以跟地區熱門睇戲
人哋夠畀撚咗錢你理得人

唔通有香港啲舊戲會推得上咩

身邊好多港女都因為主角靚仔
同埋愛情片就睇左幻愛
反而男既叫極都唔睇
做咩會變左屌港女

利申：睇左幻愛
無睇韓劇

係好撚正
不過我一路都無睇s3
等佢真係成套劇完哂先追

雖然我都覺咁多韓國嘢好煩 但係關你撚事咩咁都出post屌柒人你係咪弱智

好睇就有人睇
屌人唔睇唔支持得一個結果

樓主乜都屌，應該做幻愛男主角

利申，睇兩次幻愛都忍唔住眼濕濕。
請關心精神病患者

你睇咩我唔撚想管
唔滿意咪quit Netflix 囉

樓豬仲以為韓劇得愛情片，唔好怪佢

幻愛充其量只係唔差，俾你地吹奏到神戲咁

Netflix 有冇幻愛睇？
- 你係有料就會有機會上到Netflix, eg 十年，點五步

香港有冇Netflix 原創劇？
- 冇！Netflix 放咗幾撚多錢去韓國日本拍片？咁撚樣比較

其實好撚多on9港男睇韓劇

仲記得之前班韓撚係到集體book trump啲造勢大會之後唔去，搞到啲場冇咩人，仲要仲出嚟認

on撚9
又睇breaking bad又睇dark又睇韓劇唔撚得咩
依加netflix有quota限你睇幾多套咩

*沖

我都唔鍾意佢咁多韓劇 但樓豬講d嘢擺明就係啲撚樣現實生活冇人理 以為自己咁講好有taste好高尚 幻想係連登度post個個睇到會當佢神咁拜攞滿足感

真

以為巴打你會舉例好睇嘅韓劇愛情片
雖然想睇人拍拖但又唔知可以邊度搵
最hit嗰幾套愛情劇對我嚟講真係太甜

你舉嗰三套係最近唯一睇過嘅韓劇
係覺得謗法唔錯
夫妻的世界聽講保留返原劇啲糟粕所以冇睇多次
sky castle簡介寫自己係黑色喜劇所以我冇執著細節
其實除咗謗法感覺都狗狗哋血

樓主講到好似韓國嘢多人睇係因為冇人睇幻愛咁啲logic好奇怪

我睇咩關你撚事咩dllm 我又唔係睇支那野 你都on99

BTS冇整過容
仲有話咩人gay佬
你點分？

又，吳英海 lo 愛情少睇 唔鍾意肉麻戲

兩者有咩衝突
仲要直頭唔係喺同一個platform
又唔係同一類media 一邊係劇一邊係戲
你話啲人睇垃圾屍殺半島都話啊

有咩問題，好過睇支那劇啦，樓主盲反撚。

港片沒落係事實
唔屌編劇導演演員走去屌觀眾?
拍到好片自然就有追有人睇就可以上榜
唔通事旦一套垃圾片因為係港產就要睇?
要人睇首先樓主推幾套值得睇既
俾個有料既影評觀後感 吸引到人睇自然就多人睇

敢問施主邊度既明星唔柒？

點解？

Quit左Netflix佢囉

韓國人捧張國榮個陣你都未撚出世傻閪

Netflix奶共 不了

不嬲都係
咁唔通大部分人投票要處死少部分人又係民主?

但啲女只係為睇星多
咁先垃圾

建議樓主唔好咁on9，品味嘅嘢係唔會個個一式一樣。再者，睇劇係娛樂而已，唔好咁上心同講到咁著緊，因為反映晒你個人生有幾咁柒同無聊出去識多啲人，建立多啲會同人交流嘅興趣，唔好咁宅毒咁關注埋晒netflix啲所謂排名

其實唔止老母連我老豆一開電視都係襟netflix先

係因為你條女鍾意睇啲愛情劇啫
Signal 未生嗰啲邊忽係愛情劇啊

係

真呀 樓主記得生活物質所有嘢都要用made in hk嘅嘢

好多你所謂既韓狗
比起日本人甚至絕大部分香港人
都更加愛你user name個位名星

所以我咪問緊你點解你generalize「啲女」= 睇靚仔唔睇劇情 係based on啲咩

同埋點解我會係特別例子？
會唔會係你身邊無女仔睇呢啲劇咋

Btw 你就咁撻個logic既 terminology出嚟其實都無乜意思

乜撚都港女
仇女撚真係呢個世界最煩膠既生物

咁啊，韓狗死全家

俾你睇愛回家好未？

冇得解

髮線

咁你都死全家當super

韓星中佬已經唔7
bts 舞係勁英文叻 但真係7見到youtube 推薦即block

真呀 大陸劇好睇咁多

睇戲都被人屌 我啲泡菜同學起紐約不知幾撐香港 都唔明你屌乜 佢哋成功到令世界各地嘅人都中意佢哋嘅作品 同埋佢哋好勇武 我唔明點解要反泡菜 我唔係好迷佢地啲歌同劇 但佢哋無可否認係好成功咁將佢哋嘅文化帶到去世界各地 睇泡菜戲好似背叛香港咁 洗唔洗落埋條叛國罪

之後你又會話咩佢哋大男人 男人老狗化妝 整容㗎啦 永遠都要踩鳩人地先開心 small dick energy

理得班港女，睇泡菜野真係無咩營養
又唔係睇得輕鬆，劇情老土，拖得就拖
要科幻同燒腦就極多bug
睇愛情，淨係老土，千篇一律

睇仔睇女全部整到差不多樣，無咩意思

雖然狗血劇情仲存在 但劇集確實亞洲第一
特別不斷出到新演員 主題創意 拍攝手法都超預期 我感覺得已經超群越日本

支持本土製作可以 但唯一方法都係要拍好d

話知佢地幾中意
韓狗請死全家
黑哨貪污既垃圾人種
同支那人冇分別

ok，最緊要韓狗死就得
一命換n命
抵

有咩問題 你理撚得人睇咩？
利申 冇睇netflix

納粹

關tautology 咩事

hi

反韓黎講樓主都反得幾能漆..

柒？

netflix港產片咁少，d戲又舊，上到熱門先奇啦

個排行又唔會影響到你，
你可以睇其實，
有咩咁值得嬲

關你撚事咩

我成日覺得佢有啲似馬糞

以為樓豬有咩好介紹, 點知又係幻愛呢啲中二病垃圾

愛回家都好睇過韓劇

支持樓主 大部分香港人食開屎 中意柒嘢都冇計

呢套野都推到6個post，幻愛先得十個post?屌你地老母
咁唔係代表幻愛好啲咩
同埋Netflix都冇幻愛

我都少睇
係劇荒時會手賤想睇呢啲戲點拍，睇睇吓又頂唔順熄咗佢
anyway thx巴打

我都想知
好似拋完書包就贏咗個argument

我覺得要互相學習同尊重啫
利申 我唔睇韓劇 因為frd介紹睇咗雖然是精神病但沒關係
真係令我對韓劇改咗觀 暗喻 用卡通講病人嘅心態做得好好
幻愛我都有睇 要支持本土野但係唔係盲目支持 佢啲detail係未夠成熟同埋好多嘢係有待改善
你可以講下韓國呢輪成日出喪屍災難片嘅 不過用雖然是精神病同幻愛比 雖然都係講精神病 不過真係有對比有傷害

Bitch!

Signal

幻愛喱啲垃圾同韓國大作比

Netflix 上既港產片同日劇都好少下，韓劇就部部大作，點解唔屌Netflix先？

睇晒高登先三寶+戲棚，但都有睇韓劇

韓劇d愛情片係好睇，有咩問題

樓主上黎反韓諗住刷認同感
點知畀人屌到反艇
咁想睇歐美咪買個vpn囉咁都屌一餐

你條撚頭仲係度

認真數其實數到好多唔係大量愛情線嘅韓劇出嚟，根本韓劇其實係好多元化

又2元對立
點解鐘意睇歐美劇就一定要覺得dark好正
唔鐘意dark 就係睇韓劇?

same

韓國都係主流嚟㗎..
香港唔多人講唔代表佢唔係主流 韓國好撚紅 香港八都未必會睇

睇下其他題材啦你自己睇黎睇去都嗰味野，睇埋啲垃圾，愛情劇緊係咁諗啦，韓劇唔係得一面架，世界都要多面睇啦
你既發言顯得你好無知

惡撚到 人地睇咩關你撚事 洗唔洗要你批准啊？

retard個腦運作唔到
唔係a就b 唔係b就a

唔好以反韓風將自己放起道德高地 雖然我唔睇開韓劇，唔聽韓文歌，啲女團男團我都冇興趣了解。

但韓劇啲喪屍片真心拍得好好，有高潮起伏，服裝造型同化妝都好到位。真心以喪屍劇嚟講中意韓劇多過歐美

睇劇都要鬥黃
第時呼吸都要鬥
唔去黃大仙呼吸就係藍

真係好睇喎
利申巴, 同老婆一齊睇

你識唔撚識睇trending
你既以為真係好過時

其實樓主想表達咩？
利申高先三寶睇哂

個啲舊野睇撚到識背
係睇都睇新拍個啲真4K啦

民主到

港日產近年有咩大作上到大台?
我都想知

影視製作韓國一早做左亞洲一哥
日本仲停留係動漫真人化, 香港仲係警匪片

咁韓片係好睇
幻愛算ok啦
但港產片通常伏
不了

我就係又睇歐美又睇日韓劇果啲

大部分巴可能都係睇吓YouTube 打吓機未必會追劇
香港人想放鬆 但連netflix排名都要比樓主屌

係韓國Signal 上咗神檯啦直頭
明明就係主流
其實佢哋好多劇都冇愛情或者愛情唔係主線

Signal 冇愛情線
請回答1988 有大半講親情友情青春童年，少部分愛情
機智監獄生活95% 講監獄啲野，少量愛情線

以上三套都係韓國本地主流劇
破哂當時收視紀錄又拎哂大獎

唔屌人點顯得自己清高呢

港產片真係不了，尤其賀歲，警匪

樓主又敗走？一開始唔係好威既咩

配合返樓主思維 咁你即係都覺得樓主係藍絲

gphone套野好似無咩人睇

真係要屌一個人有無taste 應該要睇下佢youtube algorithm 出啲咩

笑撚咗

韓劇主流觀眾=女性 就等於
香港女性主流睇韓劇>歐美劇？？？

你用邏輯挑人機 但你自己講野好有邏輯謬誤喎

睇佢啲comments真係好撚1999

點解咁多人仲睇日本AV?

本土深黃嘅中大email miss pun賣相又唔支持

我屌哂你地
香港人唔配有民主

Quit Netflix 囉

幻愛入戲院睇左囉屌你

存在即合理 你啱既
但係有佢存在既理由唔代表係好野

你對靚仔要求都幾低吓

樓主個邏輯覺得睇完幻愛唔可以睇韓劇

香港Netflix 越嚟越少嘢睇

各花有各眼啦認真睇佢對眼其實幾靚

就係連咁舊嘅都有
新嘅Netflix 都有
淪落人 點五步果啲
係大家冇去搵姐

係有人睇, 但小貓三四套, 邊及人地高產量
仲要講緊係高質既電影同劇集

我都係絲，人生淨係睇過一套韓劇(大長今)不過都係Breaking Bad呢啲啱我口味啲

respect
做你條仔真爽

韓劇啲劇情太on9，黎黎去去都係果幾類，啲男演員嘅外貌髮型又唔知想點所以完全冇意欲去睇

如果你純粹拎一班冇營養賣肉整容韓國明星嚟講，
咁我對你嘅評論已經無嘢好講。

你唔好扭曲人意思啦，從來無話付出咗努力就唔可以批評，
係你根本從來冇了解過，嘴上只有批評。

你同我講資格論？你覺得你咁撚表面嘅人有資格同我談資格論？

凡事好好去了解先，唔啱睇咪唔睇囉。甚麼偶像愛情韓劇我都唔睇，我會批評依啲劇，
但我唔會好似你咁盲目地對所有韓國劇/電影只有批評。

「呀嘛」「丫嘛」資格論，笑死

屌

各花入各眼
睇劇啫

因為人哋話依啲唔扭曲價值觀
韓國所有明星又露肉又冇質素 扭曲價值觀

我自己就都會間唔中睇啲韓劇
無可否認佢地有啲都真係高水準製作
Eg Kingdom/Voice/鬼怪

都唔會一枝竹篙打一船人
韓劇都有好睇劇情既
但我自己就真係睇歐美多啲
呢排睇緊The OA

一句已經可以收樓主皮
根本韓劇同歐美劇就係for唔同受眾
每個人中意睇嘅類型嘅劇都唔同
你眼中嘅垃圾唔代表人哋都要覺得係垃圾
憑咩對人哋睇咩劇指指點點

再者而家韓劇有好多唔同主題
唔再係淨係得愛情
淨係講今年都有唔少非愛情主線嘅劇引起關注
話韓劇嚟嚟去去都係嗰幾味嗰啲係咪真係睇過晒所有韓劇？

就係逆權三部曲呢啲題材都敢拍已經香港依家都無人敢拍啦，拍左都上映唔到啦
我地都要靠韓國電影，電視劇輸出世界俾人知亞洲仲有好多醜惡政權，仲有好多不公義嘅事要揭發。
同時教育亞洲人民主，政治醜陋
推薦韓劇綠豆花，東學黨農民民主運動對抗暴政，睇返依家香港一樣

其實就算講愛情有咩問題？
有啲講得好貼地
會探討現代愛情觀
有啲又講男女不平等既問題
又有啲講婚姻既影響
有啲真係好現實好有共嗚
講完會有正能量或者覺得治癒咗

想講韓國所謂賣肉既明星本身都好有實力
當然唔係講緊18線歌仔都唔識唱果啲意淫組合，eg: Bambino
係講緊上到韓國本土音源榜，問3個後生仔最少都有1個會識果啲組合

大家成日吹奏既歐美明星，男既有邊個唔會show肌肉，女既邊個唔露波震籮
呢方面韓國比起歐美已經收歛幾多
計對色相要求，歐美仲勁得多啦
整容隆胸隆籮係家常便飯
中台日不嬲都多人整容，就連香港都愈黎愈多藝人整容
成日針住韓國人整容黎講都幾無知又悶
就算計埋旅客走去韓國整容條數，2018年全球國家最多整容手術頭10名都冇韓國份啦
本身追開韓國明星就會知邊啲人有整，邊啲冇

家陣又唔係搵老公娶老婆，佢地就算整又點
又唔影響唱歌跳舞拍戲既

絲打係度見到你

韓國都真係好多政治題材既劇
又或者借某啲劇情講社會既問題
佢哋好敢拍

啱呀我都唔明有咩問題
每個人愛好、睇劇嘅目的都唔同
有啲人想睇啲同日常生活有共鳴嘅劇唔通你叫佢睇啲科幻片咩？

匹諾曹都好睇，講傳媒輿論，為左利益掩蓋真相，或者為左掩蓋政治人物醜態，用啲娛樂圈醜聞spin開關注度

關我撚事，你都搞笑

乜鳩迫降連我老母都話無鳩聊睇一集就收皮，竟然啲港女會睇

女人鍾意睇愛情劇好合理，韓劇啲愛情情節係幾正，就正如男人夠會睇動漫啦，你都會揀俵俵者日本動漫睇啦，咁都好屌

利申兩樣都會睇

老母成日攞黎睇韓劇
之後佢冇再睇tvb

呢啲話題好寫實
除咗政治，有啲仲會講佢哋娛樂圈啲潛規則
好癲

樓主圍爐失敗

咁都有得屌
名符其實為反而反

上年前我都係超級唔鍾意韓國嘅所有嘢，因為佢哋支持香港人我就嘗試接觸下佢哋，音樂、旅遊、文化嗰啲就真係麻麻啦，但係而家新嗰啲韓劇真係幾好睇，比起港劇，日劇好好多，我唔係一個盲反嘅人，所以韓劇係正嘅。
淨係睇歐美劇集同埋韓國劇集

你講到淪落人＆點五步好低質咁

【衝出國際】韓劇《秘密森林》膺《紐約時報》十大海外劇

呢啲野真係要了解多少少先知
好多唔了解韓國嘢嘅真係淨係睇表面 唔知呢啲

仲有【韓劇《Argon》 缺乏事實的新聞是垃圾！】
重要的是道出「記者」的價值與新聞報導（輿論）存在的必要性。

係你解讀有問題啫

睇左too hot to handle

幻愛撚其實好煩
成日叫人唔好睇半島睇幻愛

利申兩套都睇晒

逢韓必反，垃圾國家，垃圾文化

無衝突嘅 唔可以全部都睇嘅咩

利申 不嬲無睇開韓劇 尤其係愛情片 屋企人播 望幾眼都覺得劇情on9

老實講歐美都好多爛劇

歐美咁多劇一定有爛片, 但SO FAR紅既都叫好睇,
但韓劇全部公式化, 紅個啲都係愛情無腦劇

癲撚到

後生個輩無人識
係30UP個推先識

利申好多韓國朋友
佢地反而唔太好韓劇KPOP
可能我個啲係日本識返黎

買netflix 唔通睇黃之鋒 ????

我都好撚憎見到韓國野，好明白你心情
不過開post屌會唔會on9左少少

韓仔鍾意拍老土野
d人又懷舊鐘意睇

日劇係好少

所以netflix我都係睇動畫

好多人睇都未睇過淨係聽日講咩咩，人地咁紅唔係冇原因，呢幾年劇種闊咗好多，唔係浄係愛情，百花齊放，整體質量都提高咗

見到韓仔隻蒙豬眼我就車爆個mon

利申絲 我只care靚仔

人坐咗幾多年？

咁專制 人地睇咩關你撚事
1997真心好睇 未睇過唔好話人垃圾劇

真 老母而家識開 netflix搵劇睇

我有睇, 我真係有睇, 你又知我無睇?

show blocked user Recoba@Inter

隔離台日日係度叫叫叫比較反感
韓流本身無壞嘅 比啲人影衰姐

唔係啦
未生
請回答系列睇過未

我就每個地方既好片都睇

Netflix 自己拍果啲無伏吧

睇左樓主之前啲post
大男人 控制欲極強 脾氣臭 自我中心
人地睇乜關你撚事 要你管？

音樂試吓聽佢哋啲劇集OST
好多好高汁
我自己都唔聽男女團個啲洗腦歌

睇邊幾套先，不過認同係香港所謂紅嘅韓劇都係賣靚仔靚女，賣唯美鏡頭，唔駛點用腦，可能大家都鍾意放鬆下，睇下靚野掛，又或者人睇我睇，有話題咁啦
但都有唔少高質有深度韓劇架

韓劇係高質喎
咩類型都有
自己睇都未睇過就話人垃圾

哩幾年免費台電視劇收視都好差, 所以一般用有線台做指標
數下收視最高10套有線台劇有幾多套係情情塔塔

# 電視劇 電視台 最高全國單集收視率
（AGB尼爾森） 播放年度
1 夫妻的世界 JTBC 28.371% 2020年 - 倫理
2 Sky Castle JTBC 23.779% 2018年－2019年 - 黑色幽默
3 愛的迫降 tvN 21.683% 2019年－2020年 - 愛情
4 請回答1988 tvN 18.803% 2015年－2016年 - 家庭/溫情
5 孤單又燦爛的神－鬼怪 tvN 18.680% 2016年－2017年 - 愛情/奇幻
6 陽光先生 tvN 18.129% 2018年 - 愛情/時代劇
7 梨泰院Class JTBC 16.548% 2020年 - 復仇
8 百日的郎君 tvN 14.412% 2018年 - 愛情/史劇
9 機智醫生生活 tvN 14.142% 2020年 - 醫療
10 解碼追兇 tvN 12.544% 2016年 - 推理/奇幻

主打愛情嘅一半都冇數埋11-20都係多兩套咁大把

睇美劇睇到嘔
早排悶得滯搵韓劇黎睇
然後停唔到

樓主控制狂

開心而家d連登仔唔會盲反韓國野

匹諾曹

秘密森林呢啲香港人睇唔明，覺得好複雜

一套劇成十首，一個月成幾套劇，真係聽唔晒，ost 真係一聽就有畫面

jtbc 呢幾年急起直追，kbs 呢啲得返長劇師奶同睇多

韓國啲演員淨係演技都好過香港個啲多多聲啦，都唔計道具化妝背景setting

係, 好多有深度既韓國電視同韓劇,
但香港人只睇無腦劇

好多人思想仲停留緊十幾年前誠俊哥韓劇年代

jtbc不嬲都好掌握到本土觀眾口味, 開台冇耐有套師奶劇無子無憂到而家都仲喺有線台劇集最高收視頭20內

你都癡撚線 你唔鐘意睇嘅嘢就唔俾人睇？

其實仲有
試下在時事台開，一定正負評調轉

典型盲反撚

事實

唔會啦，上年開始連登引入咗大量新會員
口味只會慢慢偏向大眾
Everyone wants people they like to be right. That's why popular people are fucking dumb

解釋都冇叫事實

偏向大眾咪正常
唔通學連登仔咁獨特咁小眾盲反到未睇過就話人垃圾咩

佢睇完咁多個留言除咗無咗一開頭氣焰要扮死狗外
根本完全無改變過諗法
真係唔洗同佢晒口水

點解唔睇幻愛打飛機

睇過幾套大路韓劇
唔敢講全部韓劇都係咁差
但真係同美劇冇得比
即使係同返大路美劇比較

用電影同劇點比
係就劇同劇比返

正常都唔會睇屌香港製作 笑撚死

香港製作=垃圾

Dark就算唔係特別好都唔係垃圾掛
而且竟然用韓劇同佢比

遲吓開套精神病睇下係咪咁好先
之前睇過星星 梨泰院 愛迫 太陽 聽見你的聲音
就冇乜意欲再睇韓劇

dark囉左爛蕃茄票選冠軍,即係主流啦，咁都話垃圾既

人地話韓劇係垃圾都好正常，主流多人睇一樣可以係垃圾呀麻

雖然本身唔太鍾意dark
但韓劇撚屌dark垃圾真係睇唔過眼
Dark點都算高質之作呀

套套野千篇一律

自閉呀哥演技好好 有集佢大爆發在醫院大叫 細佬想殺佢 好肉緊

咁都要屌老母 各下條賓周都好撚忙

依家D韓劇好睇呀，完美演繹世界美好既事情，唔同以前咁又撞車又癌症又失憶🥰，反而d美劇就on9啦，做咩要咁有邏輯咁有真實咁🤮

睇左5次，超support韓劇🥰

人地肯掉錢 一套劇十幾隻歌 白智英值頭劇集歌曲女王 早排IU套德魯納酒店 隻隻歌都勁高質 唔係Idol d重覆性跳舞歌

比d垃圾死港女搞撚臭哂個ranking

未睇過韓劇就踩就收皮啦
講咁多最近果幾套你咪又係未睇過
講咁多韓劇差又唔知邊度嚟嘅理由

係啊睇dark好威？要圍爐打飛機我隔幾年就去英國美國睇舞台劇音樂劇添，睇過李爾王，睇過hamlet，睇過book of mormon，Hamilton，Matilda，講好睇sorry真係nothing beats performance art，但我夠有睇韓劇，美劇我今年都有睇13 reasons why同the umbrella academy，我仲睇過香港冇乜人睇嘅orange is the new black添，乜原來咁就等同可以覺得自己品味好過人？

韓國影視唔高質，上流寄生族就唔會拎奧斯卡啦，人地孔劉套熔爐仲令韓國政府就性侵指標重新做檢討添，人地真真正正用影視推動社會各方面進步。我以前都覺得韓劇好無聊，幾年先睇一套但今年韓劇真係高質到幾日睇完一套。搵dark同機智醫生signal果啲比，等同搵乒乓波同網球，桌球比，好似同人講嘩federer勁過林丹同波爾好多 個邏輯真係7到冇朋友。

香港人 1向都係外求架啦
日劇 台劇 韓劇 英美劇
1輪1輪興 興完又會轉架啦

唔認同2月29 d畫面拍得好靚 完全可以當wallpaper用， 劇情都ok

同意
一睇個排名就知大部分觀眾都係鍾意睇垃圾

我最近loop緊機智醫生生活啲劇，好治癒，但我都好鍾意聽idol 防彈跳舞真係好好睇 抵佢地紅到去外國

韓劇我冇興趣。
但琴日我搵到套野叫 how to get away from murder , 好撚好睇

punch都唱開ost 首首都超好聽最鍾意say yes
另外當你沉睡時既ost又係好聽得誇張 勁鍾意呢首

你冷靜d， 韓粉係主流我認同，我自己都有睇，我係講韓粉態度同樓主 其實一樣

自己睇就唔覺係垃圾，自己唔睇 但明明係主流認同好睇，就話人垃圾

一樣野成為主流一定有原因，姐係一隻歌紅你可以覺得唔好聽，但你要尊重好多人鍾意，係咁簡單嘅道理囉。咸魚青菜各有所愛，但依個世界好多人都係刻意要做小眾拎存在感咁姐

上連登勿認真，韓國依10年係亞洲歌視好明顯贏好多個馬位，東南亞特別痴線

歐美一樣好受歡迎，以前奧巴馬仲專登跳江南style騎馬舞

係連登好多人脫離現實，冇睇過就話人

韓國野最難受就係d野太難食 d男明星全部都好樣衰 d歌太難聽
其他都冇乜野

話撚咗我睇咗好多
又唔撚信

咁耐都只睇過一部韓片，連名都唔記得

慘得過韓國膠劇都跑贏tvb 10條街
唔明Netflix韓劇熱門有咩問題
人地套套上架都好似拍戲咁拍

其實以上咁多樣都係好睇個人

天生鍾意酸酸辣辣既人多數都鍾意食韓國菜
我個人都唔算特別鍾意食但唔會抗拒
食過水冷麵既人10個有9個都會覺得正

韓國好多男明星都係單眼皮，但唔少人又會覺得咁樣吸引
包括以前既Rain，早十年既Big Bang，依家既BTS
由少女到中女到師奶都有人鍾意
反而係中港台日明星都未必有咁既吸引力
以上用落女星都一樣
男既普遍高大大隻，女既白淨有身材有長腿
樣就算唔係好靚已經非常吸引人
韓國人完全食哂東北種既優點

想話韓文歌愈黎愈受歡迎，同本身個語言都有一定關係
尤其係韓文rap個flow，亞洲入面冇咩language比得上
有啲人睇左北韓主播讀新聞之後成日將寵寵寵拉埋同韓文一齊講
明明1000句韓文都唔多過一句有個寵字

樣衰? 你當朴寶劍, V, Jungkook呢D人死架?

話晒人哋面向國際市場

quit netflix 囉
主要煲劇嘅人都係消磨時間追下星 唔通為咗聽人講大道理睇人講人生的意義咩？

完全唔明而家d審美係陰柔d就係靚仔

痴撚線樓主
自我中心到

唔鍾意咪取消訂Netflix囉
如果無訂你可以收皮啦
睇咩都要你管

睇到打晒冷震
多謝證明崇韓撚啲垃圾taste

yes
所以JB首bady其實好好聽，
係班鬼佬逢紅必反

韓國係人造人大國黎
你班崇韓撚唔係唔記得晒掛？

其實女明星都係，係整咗容咁解

BTW 寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

係又點？ 慘得過直頭有鬼佬鬼婆想將自己整到變asian

知唔知韓撚俾咗幾多錢宣傳佢地啲劇
你覺得個啲推介你睇嘅list真係佢真心推介?
話多人睇就真係最多人睇？
我就淨係睇到最多人睇top10一係卡通一係咸片

Netflix 啲英美戲劇選擇咁少
除非你開行VPN
唔係充斥住大部分濕鳩原創戲劇
點睇得落手
連最大熱個啲Money Heist 劇情都係中途令人棄劇
Breaking bad/Suits 呢啲經典啲人一早係第2度煲過
唔通叫人睇kissing booth同to all the boys？

笑死，拎一兩個hardcore fan黎講

上網睇咗鬼佬點睇韓劇

I had friends who used to gush about the latest Korean dramas so I decided to give it a try.

I wanted to pull my own hair out and chuck my laptop out the window after just 2 episodes. They are so terrible but for some reason, I couldn't stop watching. Each episode always ends on a cliffhanger.

First, I watched Playful Kiss followed by the Taiwanese and Thai versions. Then, I went back to Korean and watched a couple more romantic ones.

They all have the same terrible tropes.

The main guy is always so cruel, cold, smart, tall and from a rich family.

The girl is lower middle class, not so good at school but has a kind heart, usually has a dead parent.

It starts off as a comedy but explores a very dark past, usually involves a lot of crying and a lot of pep talks.

There will be a jealousy plot where one of the leads is seen with the opposite gender and the other spends the episode spying on them.

There will be a misunderstanding plot where a one of then eavesdrops on half a conversation and jumps to conclusion. This could easily be solved if they'd just talk it out but that's never an option.

Genuine question: Do the ones who enjoy this watch it despite its flaws or do they actually think its brilliant.

樓主依種憤青係咁
同自己唔一樣就會屌

你係咪呢兩年先移民嚟香港？韓流喺香港興咗十幾年

發現00後已經唔再哈韓/哈日 反而鐘意中國流行文化、音樂、影視

發現00後已經唔再哈韓/哈日 反而鐘意中國流行文化、音樂、影視

如果幻愛係奶共人拍
將會變成屍殺半島屌打幻愛大家快睇

多謝樓主話我知NETFLIX有回答吧系列

而家即刻重睇

睇韓劇死全街

理得佢唔睇tvb就得la

咩劇?

無錯,事實係典型盲反撚

請問你幾歲

00後

要玩人身攻擊？
崇韓撚質素

秒咗條傻仔

佢啲韓劇係新啲同紅啲
反而日劇新既唔紅，紅既就舊
如果播套半澤直樹冇理由上唔到排名掛

樓上講果啲明顯係後生偶像target妹妹仔啦
想要成熟又man既真演員咪睇下面呢堆囉
全部4,5張野但大部分都收左山
車勝元，張東健，張赫，元斌，鄭雨盛，宋承憲，李炳憲，池城，趙寅成，吳智昊，權相佑

後生少少既有
李棟旭，玄彬，李敏鎬，金宇彬，宋仲基，李準基，池昌旭，金秀賢，張根碩

歌手轉演員既有
李昇基，崔始源，文晸赫，
金賢重，李洪基，黃燦盛，李準，鄭容和，任時完等等
再後生啲果啲就唔數啦

成日見到人話韓國得單眼皮男星真係得啖笑
以上大部分都係雙眼皮而且係天然
人地就算係單眼皮都型過你啦
就算唔睇樣，只睇高度身型都屌打99.99%香港男星

我係女就算唔理劇情都想追韓劇韓片睇啦，仲睇埋堆濕鳩港產片同劇咩
如果上面都冇一個岩你心水，認自己為反而反算

仲有Signal

問你幾歲係人身攻擊

對韓國中佬唔反感，真係幾MAN幾型
但班後生個個成個女人咁
白過白人
好撚柒

唔好理樓豬了，最近有咩韓劇推介

慢慢睇你啲韓國偶像劇啦

我好慢，仲未睇返人文教育101

咁睇緊咩

垃圾樓主

趙寅成同玄彬李準基係同一輩嘅演員, 你口中竟然變左阿叔
同埋李秉憲鄭雨盛年年都最少一套作品老是常出現, 你竟然話佢地就收山

CCTVB播誠俊哥果陣已經開始hit啦
好似04年左右，更唔駛提大長今果啲神劇

其實劇post推得多過電影post係正常
好似二月廿九推咗九十幾個post又唔講
幻愛一套電影推咗10個post已經好勁

之前睇完雖然是精神病但沒關係就冇睇
好似多咗幾套新劇
青春紀錄，不過呢套麻麻地有興趣

都未夠4字頭 187cm

所謂整容大國都入唔到世界整容數前10國家
仲有好多整容排名日本同台灣都高過韓國
你又唔提下？

我一樣，睇完精神病就無睇
睇trailer 通常都無咩興趣，要開始睇先追

池城未收山㗎
Btw車勝元好撚正呀

睇多幾個留言，原來樓主又係一條盲反既戇鳩
拗都哂氣

誠俊哥都霉完鹹魚翻身, 哩度竟然仲停留緊緊天國的雞批個年代

佢套野王正呀喂

見佢唔夠人講淨係識寵寵寵就知盲反撚啦

一開始最有印象係亞視播藍色生死戀
Hit撚到

又唔見你屌9大陸整死香港影視？
如果唔係幾時輪到韓仔娛樂事業發圍

我決定睇人民教育101先
個內容幾吸引

因為我聽趙寅成個名早過其餘兩個好多
同埋比較上黎，佢係比較成熟少少

tvb 14年前晚晚高朋滿座都天國的雞批
我細佬00後嚟，佢都知細個就hit緊韓劇、Kpop、韓國OLG
條友真係新移民嚟嫁喎

大家都係「ching chang chong」亞洲語言，你邊度嚟嘅勇氣笑韓文ch音，仲要韓文ch音好多都係漢字詞嚟

簡單講，你講緊嘅廣東話ch音仲多過韓文呀弱智仔寵寵寵係人哋攞嚟笑你都未輪到你笑人100步笑50步

9唔撚搭8...樓豬d反社會人格咪撚上咁多連登喇
仲要迫9人一齊反韓
樓豬人格好撚危險

聽到韓文就想嘔，狗吠咁聲，睇台灣野聽國語都冇咁嬲

趙寅成的確係早啲出道(玄彬成日話自己同孫藝真差唔多時間出道搞到我有錯覺)
不過峇里島同金三順仲有王的男人其實都係差一年, 所以佢地都係差唔多時間成名

喂啊你唔可以數漏孔劉同李敏鎬！

我以前喺外國讀書，啲朋友話廣東話似越南話添，人地都未笑我地

機智醫生生活！2020最佳劇集！我無聊去睇結果四日睇晒，真係拍得好好，又有意思。

有提李敏鎬
個人覺得孔劉唔太靚仔
不過真心又係大隻又高

機智真係好正好治癒好掛住政源冬天頌和

睇唔到添，孔劉係唔太靚仔不過好型做戲又好。

勁治癒，睇完好有動力做人 最正係個個都有故事，冇大細超，連果對龍鳳胎結局果集都有戲做。我一開始係鍾意睇金雋婠，但睇睇下鍾意左頌和，再睇又好想楊碩亨條感情線有進展

好想快啲有第二季好鐘意佢地五個咁frd
講起龍鳳胎 潤福同頌和相認個到好催淚

agggger
Netflix成名劇house of card完全無人講
一堆好睇唔好睇既韓劇擠晒上top10
品味差到

關你撚事咩真係睇乜都要比你管撚住晒
惡撚過共產黨
人地韓國啲製作你有冇睇過
見到人地係韓國出就話人垃圾
有冇諗過你自己先係垃撚柒圾？
利申：香港韓國都有睇，唔係偏幫韓國，純粹睇你呢種戇鳩仔唔過眼

你知唔知House of cards last season爛到冇朋友，冇左Kevin Spacey完全唔好睇，imdb好低分。

樓主柒到

咁top10計新劇既

點解咁自以為是抵你俾人屌

樓主真係倒米

其實真係冇得怪人地
韓國各方面都進步
香港就倒退到就嚟死
而家有幻愛呢啲清泉
但都唔可以即刻救返個招牌
唯有繼續努力
尤其係啲老闆

又關港女事

屌你老母 一開netflix 全撚部韓劇

好睇就有人睇架啦
你盲撐都唔會對個市場好

岩 死臭閪死撚晒佢啦

CCTVB依d垃圾重存在香港影視界係咁上下啦

瞓咗幾耐 以為反韓重有人幫你
就算日劇都大把劣作啦
韓劇偶有佳作 一味淨係識jer住幾套狗血劇黎講
你估英美劇無垃圾咩 淨係識以偏概全

鬼叫netflix自家劇咁垃圾咩 一年得幾部自家劇好睇 大部分都係垃圾 垃圾到連啲紀錄片都可以上到熱門 如果啲西片好睇 點會有咁多韓劇上到top10啊 要吊就吊netflix拍啲垃圾出黎

要講都一早講完啦 加上無左Kevin Spacey 仲算唔算叫house of card

反韓撚末日

樓豬唔識post去時事台，如果唔係正負評一定調轉

日劇屌打

笑到仆街，以為幾低分
原來係8.7分

韓劇好撚煩

唔識字？last season唔識解？最高分果集得4.4分，大結局得2.5分，補習下英文先同人講英美劇啦小朋友，我睇house of cards果陣你都唔知識幾多隻英文字。

依套啲愛情線仲亂嚟，愛情比重咪仲重 人地機智醫生生活係講醫生嘅日常，講醫生除左醫人自己屋企、興趣、友情，唔係賣弄醫生專業同咩妙手仁心嘅劇嚟，歐美都未有拍到依種平凡又治癒嘅專業劇

訓左幾耐

眾人皆醉我獨醒

機智醫生生的確不是賣弄醫生專業有多強。主要是醫生和病人間的關係互動和心靈治癒

心情唔好睇返集真係好治癒 好少覺得一套劇咁值得睇。

想開始重刷第三次

我尋日都睇返3集，心情即刻好返好多 睇秋敏荷真係好好笑

你冇遇過唔代表冇，姐你心目中醫生日日都好勁，起死回生，日日做晒cpr咁，係咁解決怪病？其實醫護都可以行街食飯有自己生活，自己煩惱，都可以用心對每一個病人，都可以為每條生命嘅離開而傷心。

全球大和解,除支那嘢外都唔反(好似係)

你一時係男一時一女，一時係護士，下次係咪病人 果然上連登勿認真，到底喺真實世界幾卑微先要喺連登刷存在感？

你睇過未?

到底係你唔中意見到呢類劇情定呢類劇情差

左膠劇情同故事主題毫不相關甚至影響故事流暢度，例子
當然都有d好嘅例子好似HTGAWM各方面都平衡得好好，同故事環環相扣
只係而家大部分劇集左膠劇情都係為加而加，好似只係驚冇呢d劇情就會俾人批鬥咁

係高質正正常常咪唔反囉
中國製會爆炸，又有後門，又有毒，又抄人，又有假野
搵邊個要先？

棍絲 !

呢個世界真係乜嘢人都有

一個人睇咩都無得揀 一定要睇幻愛 咁既民主自由

你估個個都好似樓主睇得明天能咩
世事都如給你看透

韓劇本身就係為女人度身訂造
滿足佢哋嘅愛情幻想
超多女人睇係正常
等於日本啲後宮系、主角無敵屈全世界機嘅動畫
係For毒男一樣

樓主比人小左28版

請問韓劇, 秘密森林, signal, 棒球大聯盟, 未生, sky castle, 救救我, 監獄醫生,
voice, the guest, 謗法

如何為女人度身訂造
如何滿足佢哋嘅愛情幻想
如何等於日本啲後宮系、主角無敵屈全世界機嘅動畫
係For毒男一樣